急～有冇人WhatsApp個名被改咗

WhatsApp 死咗，而我發現個名俾人改咗個6位數字。
由於我驚得滯嗱嗱林自己改返正常(我知我柒)，所以cap唔到圖。
而家好撚驚，點算，我喺WhatsApp講過好撚多反共嘢，有冇巴絲知咩事。
利申：自己和理非但講過好多撐勇武嘅嘢

big brother is watching you.
Use telegram and twitter